班垃圾阿狗又洗版

巧低賤

成版刀系阿狗

阿狗fans最多嘛，果個波衫post講既

開個Po刀開吾好

唔怪得少人買波3…

可唔可以告佢浪費網上g源

我批准既

關你隻熱狗咩事

狗性難改

樓主俾面我，唔好抽阿狗ok?

sor牙踏馬牙麻

垃圾牙狗

g

連登仔智商係咁上下啦
高質阿迷都留守係高登

仲有Alex_Iwobi

躝

OK